香港警察已失合法性 立即全面解散警隊

屌你老母死黑警